[手足齊g持] 依家去金沙，$5000本。去到1m請手足call g!

🚬

留名

一鋪買哂大就夠

留

挽開百家樂牙moses

相熟手足有優先抽籤權

買閒呀記住

1m你定做一百萬定一萬先

預備下個月賭兩手+沖涼揼骨

Lm我

贏多啲

我早幾日去2k上15k 加油義和bb

你有事我會尼救你

Leon support

請我好不

翻得兩倍洗鬼過大海咩

五千蚊上到一百萬
我請翻你轉頭又點話

沖涼揼骨靠蛇花
煙king照我茶煙飯

M=萬
有冇打過機

一隻2仔養全家

贏佐幫我包條女俾香川

M=百萬
出黎做過野未呀
拎打機d錢黎買野食飯呀笨

傻仔，真本土m=萬

十卜

I want nmd😭

m即係萬

希望你俾人斬死

咪a 我對nmd冇著落

唔著nmd去 一定輸到你仆街

上個禮拜著nmd去 贏4000

多謝你啊手足

倒輸$13000，好撚灰，各位手足再見了，多謝你地平時同我9up🚬

渠頭 追呀拿 自殺啦

玩左咩

好黑，去左4個賭場，冇一個賭場係一開頭贏錢，一直都打逆境波

淨係百家樂

未賭時個個發哥上身 賭完就.....

唉

已經係澳門

玩21點啦

抵啦

死大陆喱，躝番上去喇